Aquest assistent us ajudarà a fer ús dels criteris més adients a l'hora d'escriure les vostres declaracions de privadesa.

Les declaracions de privadesa generades per aquest assistent estan fetes amb la millor intenció, tanmateix no són legalment vinculants.

Si us plau, tingues en compte que:

* El text proporcionat per l'assistent és només una recomanació i la seva validesa dependrà de la informació que proporcionis.
* Et recomanem que consultis les nostres recomanacions i textos legals amb el teu departament jurídic o amb un professional de confiança, perquè puguis adaptar-los a la teva legislació local.

Consulta les Condicions del servei de [LINK] per obtenir més informació.
